陳肇始WhatsApp帳戶被入侵 聲稱未有政府資料外洩

食物及衞生局局長陳肇始一個WhatsApp帳戶被他人盜用，該局新聞秘書證實，局長一個Whatsapp帳戶早前曾被侵入而短暫未能使用。經資訊科技組同事跟進及檢查後，至今未有發現與政府工作相關的資料外洩。
食物及衞生局已將事件馬上通報政府資訊科技總監辦公室和政府資訊保安事故應變辦事處。

whatsapp都HACK到

咁易比人hack

係咪老人家唔識開 two-factor authentication, 然後仲要畀埋login Whatsapp嗰SMS password人

朱閪佰格犯國安法

'' 未有發現''

用微信咪冇事囉

竟然唔用微信

選管會整唔見咗選民登記冊都冇事

多數係
勁多廢老因為咁而俾人hack咗wtsapp

肯肯定

有冇j圖

有，但未發現ok?

買點數卡？

「Password: Password」啲fd?

HA本身已有後門,如果中共/港共想睇唔需要再扮唔見咗選民登記冊,

因為已經係軍政府,隨街捉女仔強姦,再由納粹法院出搜查令恐嚇到受害人流亡,而成個香港法律界扮盲

應該係民間人士做,或者有人想偷資料保命

屌唔想睇呀

哩條八婆之前傳俾人炒
小心今次係做自制洩密既演員
嚟幫港共立惡法

無做過野，所以無野漏

一日唔行暈全個互聯網都唔可以話冇俾人用咗

“未有發現”收工算

可能係登入咗電腦牌wts然後team viewer比人hack

無人想知

恥笑陳笑恥

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

做嘢用wechat所以無事

咁一定係藍絲啦

612就黎冇錢啦

叫創科整個通信app好難？年年燒錢做埋啲戇鳩嘢,又外判畀支那進貢

俾大陸審查即

面珠登

係咪呢個fans做

經資訊科技組同事跟進及檢查後，至今未有發現與政府工作相關的資料外洩。

唔明佢只係護士出身，竟然可以管理班醫生大國手？？？

又想扮hack,實際向美國俾料用心良苦

Why not Wechat?

未聽過wtsapp會俾人hack

人地未結婚 仲係處黎架！
利申想睇

狂徒hack whatsapp, 網上辱阿恥

有人用美帝whatsapp

lm睇裸聊